巴打試玩Goodnight

第一次玩goodnight :x
唔知係咩既上網查下/appstore down黎玩下
總之係隨機match個陌生人同你傾計

onj 岩岩match 左個男仔
我排隊排左成十幾分鐘先接到我人生第一個電話
條友淨係瘋狂咁 "嗯" "嗯" "嗯"
好失望 唔想講點解要去㩒呢 我排左好耐隊架頂

排排下唔小心撳左出去又要重新排過
等好耐呀